其實香港呢個仆街地方醫好都嘥藥費，點解要光復

700萬人，有650萬人都係傻閪黎

失敗主義 拉

你呢d倒叫倒錢落海，同廢老買匯豐一樣

認同

博唔刀

點搏

小平同意

有人話xianggang係福地

奶波魔魔

希望廢墟重建

早講嘛 咁唔洗打足一年咁辛苦啦